《絲打入》放韓國大牌子colour con

前排係韓國買左盒daycon 但返到香港先發現買錯度數淨係試用左一對 仲有18隻（9對）係到 有冇絲想收？（500度，韓國大牌子黎）
我買係原價港幣210 放170

推

自推

我都有買呢盒，上眼唔多靚，鏡片好厚